有無人覺得第四次肺炎同第一次肺炎無分別？

今次爆得仲誇張過第一次肺炎
而且仲唔安排WFH係咪痴撚左線
係咪因為我地已經有口罩就唔使WFH

為左12月4日真係痴撚線

第一次肺炎跳高會唔過1cm
個肺會白哂花哂
行斜路終身喘氣

今次呢轉個個都無病徵
都唔知驚乜

仲放緊人入嚟播毒喎

唔覺 個病廢左好多 全部無病徵 仲廢過感冒

你收撚皮啦恐懼撚
第四波病毒嘅殺傷力根本極低
果班闊太年紀都唔細
咪又係生勾勾
少少事就衝出嚟話要封呢樣 停果樣
咁撚驚縮返入你老母個閪囉
恐懼撚真係東亞病夫嚟

今次多有錢人中招，有少少心涼

傻閪，真係咁撚勁班有錢佬驚撚過你啦，垃圾

跳舞班闊太應該都好得七七八八了

just a flu

WFH無乜意思
仲辛苦過返office

根本做假 咁岩個個冇病症？為左健康碼姐